遊行糾察 可以點樣行動上幫一眾勇武和理非？

大家有無做過遊行糾察？

想知糾察要做D咩？

可以點樣幫到和理非同勇武？

利申：核爆都唔割！

你不如試下出個和理非勇武行動守則， 列明唔捉鬼，唔撚狗，要有組織性行動之類嘅守則，希望大家可以防鬼唔捉鬼，行動可以更加有效率咁會好啲

你可以介紹埋遊行糾察做啲咩先，p牌仔通常出post都唔會有人睇

好提議，希望下次集會都見到你地🙂